美國極左AOC: 「建設他國民主」的外交政策是災難

美國極左Alexandria Ocasio-Cortez:

共和黨聲稱「建設他國民主」的外交政策是災難.

屌Biden無問題, 但唔明點解有人借機捧極左.
極左mindset係唔好介入別國內政.... 如果用呢個mindset, 佢地都可以唔理香港.

Bernie Sanders 都曾經稱讚中共協助大量人民脫貧....

Sanders Doubles Down on Defending Castro, Praises China for Lifting ‘People Out of Extreme Poverty’
February 25, 2020 8:19 AM

(反而, Nancy Pelosi絕非極左.)

左膠唔係提倡世界共同體咩？

特朗普一開始都係呢套

保守外交+孤立主義

但經過呢幾年 特別武肺後
明白你唔搞中共 中共就會搞你

點解要acknowledge 個未經官方證實既result?

俾佢上位真係美國變美共

今次武肺之後 地球末日時鐘係加快左

好多國家肯定攞大筆經費研究病毒
甚至恐怖份子都搞埋一份

殺23萬美國人+搞到封城
連納粹德國，蘇聯都做唔到

無知一問，極左唔係話要推動世界革命打倒資本主義，建設共產社會咩，點解會變做唔干涉其他國家？

地球聯邦軍

唔好撚再話極左啦
係共產黨先岩

民主黨內部極左派系真心世界毒瘤

要用愛既力量去感化而唔可以用國家力量去影響人地
左癌正一冚家剷黎 有時心諗比拜登上然後攬炒全世界好過 同呢班垃圾一齊生活係呢個地球真係遲早奴役生活全球化

司徒華死左廿年都要bin

要成立蘇聯做基地繼續革命本身已經證明革命失敗

幾十年前受共產主義影響既左翼就係

認為獨裁極權都係多元文化嘅一種
要包容同欣賞

依種叫極左咩？

標題黨？

極左極右同極端宗教都係人類癌症，成日利用民主自由社會突破缺口

左癌 危險過 奶共

佢都已經極左你到望到歐洲D左派會唔會屌佢地史太林再世

又話要博愛嘅？

我諗美國唔係想建設他國民主 而係想萬一將來真係打仗嘅話 全球會有較多同屬嘅聯盟 而扶值一個政權只係其中一個手段

Exactly

條美國江青唔只唔想「建設他國民主」
直頭想收美國民主皮 又搞篤灰熱線 又要屌柒人搞Filibuster

又話自己左派, fight for humanity and equality, 個邊又話唔應該干預
即係點, 你係人, 但人地唔係人?
鬼係左派, 明明就係fascism

美國當年玩孤立主義搞左乜野出黎?世界大戰呀

AOC係屌緊有d共和黨人一方面唔承認今次民主選舉結果，但一方面口口聲聲話會帶民主比其他國家

建設民主中國

司徒華 = 共產黨

佢係直接批評呢種外交政策
disastrous foreign policy

disastrous foreign policy

有quotation既"bringing democracy"即刻佢暗串緊共和黨員聲稱要為他國帶來民主但同實際上做既野有出入
一向加引號都係用黎暗串 唔係真係屌緊人為他國帶民主
但係我諗連登仔都唔撚閪會理 風向撚話乜就係乜

建立他國民主 = 蘇聯幫其他國家建立共產政府

左癌食屎

also champion disastrous foreign policy claiming they’re “bringing democracy” to other nations.

Disastrous foreign policy 係佢批評緊既共和黨政策
"bringing democracy" to other nations 係共和黨宣稱政策既目的/作用

佢句野既意思係共和黨搞d聲稱係民主既垃圾政策出黎 唔係批評緊共和黨建設他國民主

其實你知唔知個context......
因為美國好多年都係用 bringing democracy 做藉口去喺人地國家搞革命，最後帶來內戰或者扶植咗親美政權，但個國家冇得到民主
我諗佢係講呢個問題喎
同埋美國好多時為咗自己國家利益會不惜支持一啲軍事獨裁者，俾好多自由派或者左翼批評係扮民主

好似有兩種 一種係自己國家行咗共產先即係stalin個套
第二種係trotsky行世界革命 要幫其他國家推翻資本主義政府
Trotsky好似支持過民主，Stalin就偏極權

其實都分無咩左右
得反侵同撐侵

America First

劃重點：「連登仔眼中」嘅極左

樓主pin呢嗰啦

AOC有份支持香港人權民主法㗎成班連登仔對號入座

未來中方應該會抄佢呢句黎回應

似支共多啲

就我所知Trump係任期內無同任何國家開過新戰場，而且北韓，以色列，中東和平進程全部有進展

就近歷史黎睇開親新戰場都係Democrat，我真係唔知AOC係咪要睇下自己陣營咩料先

佢有幫過香港人出聲嘅 之前共雪單嘢都有出聲
但啲作風真係偏激 起碼搞篤灰熱線呢點真係爭唔 未必係支共 但係Radical Left囉

幫人建立唔係包生仔嘅

佢係攻擊republican唔係指名trump喎
bush當年打伊拉克戰爭就係俾人屌到飛起

AOC不知幾撐香港

所以19講得岩
拜登做都唔好過
可以共患難共唔到富貴

一執政要面對現實 極左有撚資源咩

巴打睇開cctv d觀點咁似

美國實質上幫到好多國家民主化，東歐, 亞洲...

就算用伊拉克做例子，係仲有好多問題，不過點都好過薩達姆時代好多

撐完香港
之後訓返

美國國策從來都係國家利益先於普世價值，呢個根本係事實嚟喎
對華鷹派都係建基於中共崛起威脅美國國家利益咋嘛

睇佢對波大大對點知係極左膠

呢條臭西竟然做到主流

其實唔使咁複雜
共和黨既戰爭就係帝國主義
民主黨既戰爭就為人權
例子: Habermas支持打南斯拉夫,反對伊拉克戰爭
左膠最難頂係用理論事後合理化自己行為
其實使用戰爭手斷解決人權問題係結果黎
好多時係因國際社會綏靖政策或為國家利益,等獨裁坐大

呢個唔係左膠
係左癌

;

改名叫AQJ
American Qing Jiang

仲未既 但如果依家唔壓制依班極左好恐怖

民主國家走去整個撐侵名冊清算共和黨支持者

咁事實上美國喺中東/南美嘅”bringing democracy”都係搞到一塌糊塗 人民生活無變好仲日日內鬥 阿富汗嗰啲好多都想美軍快啲走

cctv話地球係圓㗎，噉你係咪做flat-earther

冷戰時期美國確實有支持南美洲國家嘅獨裁政府

同埋國民黨獨裁呢

仲要唔開戰

連登仔講國際政治笑話黎

連登仔立場唔同一律屈做左膠

咪即係共產黨。